黃金買硬件仲有冇機會買到沾染黃金的硬件？

之前爆屎渠，好耐都冇去過黃金買嘢
請問而家安全未？ 真係唔想買到屎貨

電路嘢好多都有黄金成份wor

真心膠？

有屎味 不了

基本上所有接觸面都有小小黃金㗎喎

你想人答你好風趣?
你買之前用自己舌頭奶下再判斷

咁撚大鑊？

淨係知附近嗰兩間野搬咗舖

變乾了的黃金粒子，會除風飄到到處都有，有些會散到地面給人任踩，有些會飄到硬件的包裝裡。相信有數以千萬篤黃金在黃金。所以人人一入商埸，都是踩著狗屎的，不單只踩，因為狗屎粒子是到處飄，所以人人都是食過狗屎的！